如果LBJ去西岸

除左馬刺之外，波波夠料治到佢，我諗唔到邊隊有教練夠料。養生波，時間限制，球權分配一定好大改變，對佢身體百利而無一害。

火箭呢啲真係廢時佢影響到隊伍，陣間變撚左當年雷霆三少就賴野。哈登同cp已經成形

至於乜撚野湖人就算數啦，年年打J夠資金邊個黎乜乜77結果得個吉

東岸就更加無野睇，西強東弱就更明顯，綠軍遲啲榮叔同星海出黎，其他隊真係無望

去勇士啦

唔撚可能啦，一黎已經撞哂位，二黎資金唔夠，三唔認為佢會join一隊打爆佢既隊

去撚左湖人啦WO

BINC